# README #

Con el proyecto se busca validar que los enlaces y botones cumplan la función para la que fueron 
diseñados, con estas pruebas se garantiza la usabilidad de la pagina Web y que esta sea agradable
con el usuario final.

De igual forma se busca verificar que los tiempos de dejecución en las pruebas sean optimas y
con ello agilizar la entre de valor.
